有咩PS4 VRgame推薦?

啱啱上網睇啲gameplay都好似冇咩game好玩咁 大家有咩推介下

Biohazard7
Batman好似都唔錯

你買左VR未先？ 未買真係唔好浪費金錢

下屌你唔係啩 啱啱上網買咗一陣出去拎喎

Batman應該幾正 有冇咩射擊game好玩

farpoint但槍冇貨
依家主要都係睇片多

Batman唔錯

bio7, farpoint, batman, job simulator

猛鬼過山車，正，最好買埋move做槍

嗰隻過山車我琴日睇過好撚恐怖 好期待一陣開箱

睇咸片係咪好撚正

Job simulator 我覺得幾得意 但係虛擬返工好似好on9

好易暈 玩左排無玩雪到呢家

我唔暈,不過唔知點解SET極都蒙蒙地,可能我有老花

屌你幾廿歲玩埋啲後生野 玩Face屎book啦

咁可能因為你個鏡唔貼你隻眼 要個頭盔要set到好貼貼緊先會清

bio7 同 farpoint 都正
千其唔好買summer lesson 垃圾

黎緊仲有鬼妹

就買呢兩隻

巴打用電腦mon定電視玩vr?

入面有唔少片share同教學
so far睇咸片個體驗都好正 黎緊想買Pacific Rim 試下3D

諗住用電視玩啊 有咩分別

一陣睇下 thanks bro